睇周杰倫演唱會睇到喊.......

全部都係回憶
聽返D歌...身邊果個都轉左幾任
姐倫無人可以取代
代表一個時代

睇李嘉誠記者會睇到喊......
全部都係回憶
睇返D相...身邊果個都轉左幾任
誠哥無人可以取代
代表一個時代

嬲到喊
個點歌環節10個有9個都係垃圾蝗，大大聲講自己買咗幾多場，冇人想聽你演講囉，點歌就點歌啦。

屌,D蝗有錢買哂貴飛,無計架
唔通唔比佢地點咩
到時班蝗又嘈買左貴飛無得點唱

我都好鍾意周杰倫
不過近幾年睇佢D演唱會睇到厭
一係就搵哂佢簽果班藝人出黎幫佢唱
一係就搵果個小丑出黎做默劇
唱情歌全部降key再唔係就遞mic比觀眾唱
個垃圾點歌環節又係10個有9個都係蝗
大佬我都知你老呀 我都唔要求你隻隻歌可以原key唱上去
不過D編排可唔可以比D新意
奶粉錢都唔係咁搵下嘛

都係重溫d回憶姐
都唔期望有咩特別野

睇明日花AV會睇到喊......
全部都係回憶
睇返D相...身邊果個都轉左幾任
明日花無人可以取代
代表一個時代

重溫回憶我寧願係屋企開返佢以前D演唱會黎睇
依家叫我比幾舊水甚至成千蚊睇真係不了

琴日果場佢有專登話要搵香港人點歌
仲有搵exactly最後果排既人點歌
姐撚真係算係咁啦
降key好多歌手都有既 而且佢點歌環節係唱原key

利申忠實fans

周杰倫真係嫌佢太多嗲搵咗第二個人點埋佢嗰份

第二個大陸妹又係7...屌佢點完首歌自己又唔識唱,根本唔係fans黎 雖然佢靚女
好憎呢d

我覺得話自己係香港人果個大陸仔應該係做媒 有咩理由會點獻世

起碼一半都係媒啦

全場hur聲大到

轉左幾代

第三首就忍唔住喊 啲點憶湧現晒出嚟